# REVIEW

# planificado para esta entrega

* codigo que pase la integracion continua


# diferencia con lo entregado

* codigo en constante modificacion, el cual no llego a validar


# que hacer para la proxima iteracion

* dejar el ultimo codigo que pase la integracion continua en el servidor (repo gitlab)
* mostrar al cliente un prototipo de lo que hicimos
